遼寧艦 南海原地停航一日 疑似死火

係咪諗住整珊瑚礁

係咪要拖返去😢

無敵間諜櫈嚟
喺原地長時間監察敵人
美國航母見到都嚇到走人

應該等緊尿袋艦入嚟幫佢入油

唔係停撚咗幾日喇咩

死火？有無call的士嚟搭返著佢呀

帶咗尿袋出街但原來唔記得差電

上面d船員食得飽就得啦

變做南海中轉機場

Xi喺度捉棋咋

望唔望到大嶼山？

呢單野唔止一日喇喎😹

Old news
你不如update 下郁返未

全球最大的公海賭場上線了

尋日見到個post 講伙食豐富
最近又成日出巡

諗左一野會唔會出到去死火/唔夠補給

屌你識咩呀
準備半潛變跑道然係係佢周圍填海又要話你知咩

我依家可以正牌殺人喇，殺！

係俾達聞西喺上面嚟監視敵人用㗎，問你怕未！

非常緩慢向北行緊

係咪想扮島仔劃海域

這是我國的新遼寧島，艦四周200公里內全屬中國領土

點解可以咁撚柒

辽宁号就是咱们的定海神针，你听过定海神针会飘来飘去吗？

小心打風呀

好快變潛艇

唔好意思啱啱瞓醒
哩壇野咩事

不如裝返個風帆

講左咁多年，終於可以做返自己

解放軍跳老舞

如果係美軍電子攻擊就好玩
上次中共向南海射導彈抗議, 2支跌左落支那境內, 2支落左南海, 但美軍仲快過中共回收個彈頭, 證明美軍一開始已經掌握曬導彈動向

做左賭船

如果而家有個風打過去呢...唔知使唔使叫救援

唔怪得咁好伙食啦

唔怪得冇煙出啦

哩招叫舞統台灣呀

方向正確

仲要唔齊先搞笑

台仔已經笑到仆街

前個星期同美軍玩捉衣因, chur爆左副計
唔開火既情況下, 美帝一隻驅逐艦都可以衝散遼寧艦成個編隊, 仲逼到遼寧艦死火
睇下呢幾日支共靜撚晒就知, 自己張底牌開出黎係階磚3, 講閪咩

航母都有得死火

一日七餐喎
停咗咁多日唔泊岸
仲夠唔夠餸呀？

仲以為會叉錯腳跌落水

其實有冇諗過成個南海既海底已經放左好多類似魚雷既野
真係打仗佢地直接攻擊你首航武

有水兵打咗電話返屋企話船上水管負壓出問題，全部廁所倒灌，好撚臭，而家清理緊

係咪食緊水流咋

收到風船長玩緊百家樂所以架墨魚號冇人揸

食得多痾得多呀
收到風改食草

Call 恒輝啦屌

又整門?

就地炸毀啦

不要說解放軍
試着說共軍/匪軍

為咗避美軍
chur到壞船？

順水流飄向北方 極

講得啱,東風21d最少要學台狗咁,誤射一下打中自己漁船先算可用,有人驚

Titanic

海上大型垃圾

仲廢過二戰航母

遼寧艦

呢架郵輪嚟
而家翠翠正享用船上娛樂服務

講到明買返黎做賭場又唔信
邊個話航母唔可以做賭場, 遼寧號係巴拿馬注冊又話你知

爭氣啲啦
仲諗住等你開第一炮
香港先有救

其實會唔會中咗EMP？

:住手，你們不要再打了啦

其實睇支共 第一時間反應就估到係出事定訓練
係訓練仲唔衝出黎認屎認屁 同美國抗衡咩

見佢呢幾日潛哂水唔出聲
肯定到 隻艦緊急維修完 / 郁得返 之後先敢上水話 「子虛烏有」

馬英九看手錶

借東風 吹返埋岸

笑撚死

舞統台灣呀

整海底遺跡 做旅遊景點
仲有經濟效益

你國都唔執輸
射左兩飛導彈去廣西

其實對遼寧艦唔使關注咁多本身個定位都係做訓練同埋試驗
我諗支那都唔會蠢到攞呢一架同而家美軍嗰幾隻去比

無油喇 凸你

支那人命都唔係命嚟，又贏

支那匪軍

等左4頁仲未有入錯油潮文

轉做基地 識玩

3日前已經話停咗喺三亞以東300公里24小時冇郁
咁即係加埋都停咗4日

幻影來
強大了

呢隻靶船黎架，靶船都用航空母艦就證明咗中國海軍嘅強大

敵不動 我不動

太美啦

你以為啦
佢地一直J出血

軍人日日食點心

前一晚將啲公仔麵存貨清晒

真係有啲奇怪
唔通喺海底部署緊啲嘢
就算壞船冇油都會陰啲陰啲駛啲船去帶油帶技師上船呱

拉手制空波吖嘛

以為真係可以同美帝鬥兇
而家柒撚到出太空

核突動力航母

唔係咁撚柒啊嘛

唔係死火
係自主原地停留

美軍：佢死火呀！（哈哈哈哈哈）

北約真係廢到—》....一度被土耳其政府阻擋在黑海之內，外傳土耳其政府因畏懼中共購買此航鑑的動機不單純，...

係人工魚礁呀

聞西行得好前

慈禧都係咁天真

唔夠柴

改返做賭船又要同你解釋既

變身珊瑚礁威力加倍

珊瑚海

伙食咁好 死火咪死火囉

睇最新衛星圖，行得反，行得好慢，有幾架支那戰艦保護住，身邊仲有美軍戰艦一齊行好搞笑

國產零零柒係記錄片

係咪無油咋

條友係咪死咗
大大塊鋼板打埋來

其實係咪當遊艇用

停低俾d支那軍落水玩下先

老共將軍：唉！！～屌！......

該次為解放軍海軍歷來最大規模軍事演習訓練。052C型驅逐艦鄭州艦在4至6米高的大浪下，尾部的舷側門被海浪沖開，海水不斷灌入後甲板。兩名官兵受命到後甲板試圖用繩索關閉艙門，卻被大浪擊中的艙門擊倒在甲板上，一名士兵被當場打暈，身受重傷，檢查後發現門牙折斷，眉骨骨折。

唔係wor, 美軍已經先發制人用緊

直頭冬眠添喎ching

sor lor

點撚算咁多人睇住,拖返去真係唔知點解釋好

海鮮舫

玩緊戰棋，估中座標就會爆

太陽能航母 喺有光嘅時候佢會行～

等班碌柒一日七餐咁爽

😂打風就好撚睇囉

控制系統定引擎故障

建議保持3秒距離

1.自由亞洲電台最近一宗有關遼寧號新聞係4月11日
就係美國驅逐艦拍既個張，之後無任何同「遼寧」有關新聞

2.有關遼寧死火，應該沿自

但係呢個用Twitter 用戶自己腦補

佢引張衛星相，原文係發現遼寧，無提死火、停留

等班水手落海推

心水清

有無原片

入面d軍人
日日屌屎忽

有無圖

又贏

應該點樣處理依架大型海上垃圾好呢

啲支那人無論樣同行為都柒過人

食完7餐瞓過龍

同樣係滑板跳檯，英國個隻個 capacity 仲多過支那，但細隻好多

架船沉左未？

Call拖船啦

其實舞蹈勞軍呢D留返畀女團做啦……

高硫燃油既柴油引擎

戰略位置來，你班友識條鐵

支那作戰能力

跟手嗰架都停埋

有得諗

笑撚死 有個留言話因為嗰個大型廚房黎 所以咪噴黑煙

果d叫水雷

頭盔/安全帽 都唔戴

比美軍玩到咁
依家兩隻美軍神盾驅逐艦夾住佢行

會唔會駛唔走最後變化石變景點

美軍而家係咪7x24 mon緊佢

海軍戰術

守豬侍兔

只要有恆心鐵杵磨成針

由 16:27 開始，諷刺及描述內地海軍心態，好好笑 !

行出碼頭多少少就冇油

跳都未跳齊

2艘驅逐艦跟實，水底就唔知

係咪班支那軍佬煮得太多好嘢用晒啲柴油啊

呢啲叫飄

唔緊要，佢地中国解放軍都有郵輪級伙食

聽到美陣來就慌了 ?!

佢哋琴晚打邊爐用晒啲油

點算，美軍打到嚟無得食蛋炒飯

架航母行緊Eco mode啫，雖然係蝸牛速度但係慳到油之餘仲可以實現零排放

咁點對付
可能成個南海都係

匪艦迷航記

芝麻人真心覺得咁係好型嘅

做乜9
學緊避子彈？

強國人睇撚得網絡小說同垃圾共狗劇多
成撚日幻想中國好多乜撚野兵王

戒備狀態啫

好似珍寶海鮮舫咁駛唔走

洗唔洗美軍幫手返正都係附近

果日美軍坐沙灘椅已經影到佢噴黑煙

笑死

佢真係死火呀！哈哈哈（恥笑聲）

我飄向北方

準備變做海底景點？

忠字舞

直頭可以整個軍艦島出o黎
再包埋附近海域做自己領海
個船上空就變領空

冇爆已經巧叻叻